BLM！！！NBA球隊杯葛季後賽

前幾日有個黑人俾白人警察射到重傷
NBA球員話要杯葛比賽黎抗爭
而家 公鹿同魔術playoff 兩隊坐晒係更衣室唔肯出場

BLM

我係班主第一時間炒鳩班垃圾

nba 依鑊要出重手震攝班左膠黑鬼啦
nba用撚左咁多攪今次disney室內賽

簡單就依場一定直判公鹿輸，嚴就直判magic出線
你來玩罷打，唔重手以後咩隊都罷打唔駛攪啦

梗係 出人工俾班友坐係到抗爭做左膠

火箭雷霆都罷

告佢地違約賠錢

所以咪應該即出重手囉
一隊攪無成本的話自然就有其他隊跟
火箭雷霆都罷就判兩隊都輸
下場搶7一場過

I demand change as well. I demand that people start listening to police officers and not walking away or resisting arrest. instead of thinking they are above the law 👮‍♀️

兒登仔又幻想自己係美國主流

係全部都罷

笑撚死
成撚日話BLM 已完

你咪判輸 人地隊隊大撚把黑人同你撐 團結到仆街
果陣傾份糧都試過停罷啦

nba咁開例球隊唔打無後果
今年全世界轉播遺約金賠撚死

Twitter唔少鬼佬屌班球員

又停賽 呢十幾廿場bubble打嚟徙鳩氣

直接宣佈今屆取消啦，好煩呀

Doncic上兩場俾人叫white boy喎
公鹿同魔術又點睇呀

湖人罷唔罷
罷早啲講 訓多陣

三場都罷今日 訓得

7箭罷一罷無成本的話
有數拖多幾日西書好返出得場
okc就輸面大喇

Adam silver應該俾啲勇氣，容許罷一次，再罷既話，宣布結束今季季後賽，總冠軍懸空

adam silver係白人，點會夠膽罰佢地

你有你罷嘅權利 不過商業籃球呢啲野 係要付出下代價

垃圾左膠搞到我冇波睇，屌你老母死黑鬼，以為杯葛下就會冇晒種族歧視

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

咁撚正義追究支那整肺炎出黎未呀死黑鬼

黑人惡哂

NBA黑人天下

好難搞

件事其實幾熊仔餅翻版
根本我地應該係應該推熊仔餅個單去connect
上twitter推對比
屌警暴 而家見到成班反黑上身咁
屌blm運動有撚用
成班屌人罷工 香港人真係好撚鐘意返工

咁撚樣搞法，下賽季又再推遲 可能今季真的直接取消唔撚打

一直唔明做運動點解要有比賽

運動係強身 慢慢變比賽已經有違左個原意

仲睇NBA

罷一場有撚用

咋咋第罷賽，其實想抖多幾日

因為鍾意睇競技係人嘅天性，自古以來都係咁。

人哋同一隊
你估好似泛民咁樣咁易招安

偽善到pk

玩集體罷我無異議無問題
成班球員同工會cp3傾好一齊罷就正路
家下bucks罷magic事前基本唔知
即無諗同工會傾過，平常無武漢肺炎你一隊罷就一場唔打姐
家下全nba 係晒bubble打
一隊帶頭根本就拖其他隊同其他球員落水無得打
bucks咁做法真係狗到無論

外國都好多人屌緊
唔係話偽善
係話 congratulations you Solve the problem

認真講 球員出糧好似唔包打playoffs
所以理論上佢地係OT冇補水
佢地而家唔打吹佢地唔漲

打波無打搵鬼同你打

Luka比人屌’white boy bitch ass’又唔見話種族歧視
如果係Luka屌Harrell”black boy bitch ass”應該都可以被退役得

收聲啦 傻鳩 Connect件罪犯抬柒咩
美國已經有democracy 需要既係law and orders

未撚打囉

年薪只係包常規賽果82場
有冇季後賽打都係收咁多架咋柒頭
唔識一係問，一係自己google
唔好衝出黎柒啦好嘛

屌你老母啦 死傻鳩 connect白左啦緊係
Law and order 你應該係支持警察執法

你慢慢去Connect白左吧 佢地拎緊支共產旗叫緊 love and peace 仲叫緊要入返世衛 中國先係最好 最公平

當值俾人WLM 就不了

黑人就BLM 杯葛

咪閙左人 囉 你仲想點

要罷就永久啦 解散nba

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

兒登由香港黃絲即刻變美國藍絲

Harell say左sorry啦
都係個句如果Luka調轉串鳩佢黑鬼 肯定波都唔洗打

其實美國人究竟點睇？

有獎金

打到佢條bitch ass white boi斷腳啦

每次見到連登打壓其他人維權發聲，就好似見到藍屍蝗共話香港示威者係暴徒一樣

btw, 侵都親口話過香港示威者係暴徒，連登班侵粉一定跟既

#等睇侵粉篡改歷史

搞咁撚多野去disney bubble
點知唔打
咁一早完左佢算嗌

罷工對抗警暴，喺連登已經變左要反，點解會咁既，以前叫人大三罷既人去曬邊

肯定會令到佢停賽，罰獲金

贊助商唔屌撚到反艇咩
而家常規賽已經搵鬼睇
連唯一上場宣傳都唔做，俾幾千萬贊助做咩鳩

白人俾黑人射殺又唔見霸打

咪撚on9啦
贊助商夠膽屌BLM佢地間公司仆硬街呀

根本搞幾多次BLM都冇用，黑人劣性太高

政治正確

冇屌 BLM
屌賽會唔開賽呀明唔明呀
你點跪點拜冇所謂，唔該出番場有 air time

唔打既全部hold住先
下季其他隊打season呢d隊打playoffs
完左既球隊join番season
當佢10W 10L開局

人地真係好
有名人出手罷工幫拖

屌賽會唔開賽同屌BLM阻住賽會開賽有咩分別
咪on9 係黑人眼中唔支持罷賽咪姐係反BLM

要下重手 唔可以令佢地擺得無成本

取消playoff囉 james冠-1

綠軍 速龍 都話罷 其他未知

停賽未？罰錢未？

真，講團結香港人同黑人真係爭幾皮

你班油頭金鐘仔去到美國就變藍絲

笑撚死
本質係支那種
改唔到

波台好多藍絲

Only Black lives matters !!!!

今次準備推邊個嘅銅像落海？

咁樣拎黎比，你都幾冇腦
有邊次呢d事係件力架肯聽聽話話？
仲要每次都想係前座唔知想拎乜9出嚟
每次美國警察開槍前都起碼警告條友幾秒至10秒咪郁架，雖然開7槍係過火左d
但你因為呢7槍又唔正視個問題？個問題就係班力架冇一次肯聽指示

冇咁簡單
racial問題係美國係政治正確黎
球員係NBA最大既資產
如果Adam Silver一個處理唔好(仲要佢本身係白人)
幾個大牌夾份係件事過一陣之後自己組league打(大把人肯俾錢)
NBA會好大獲

你真係好傲慢自大

前日睇inside NBA, 條撚樣kenny smith話呢句唔算係racism, 因為無強者欺壓既問題存在
如果係咁, 周街話人nigga就唔撚係歧視啦, 對住個斷腳既叫佢死跛仔都唔撚係歧視啦
dllm真係cls

咁樣比有啲咩幾咁冇腦
你係咪細個中文唔好 閱讀理解有問題
不如你驗下腦先啦
吹撚到每次
聽指令 有冇聽過幸存者偏差
上得報幾點會係聽指令

係 香港人唔抗爭聽聽話話警察洗乜打鳩人
好嬲好嬲

將黑警d指示同人哋d合法指示比？

班球星賺咁多錢，幾時嘔返出嚟俾同鄉呀
屌你老母FOJ

你班黑人專心shut up and dribble啦
好嬲

你係香港示威個陣會聽黑警指示？

其實開7槍係guideline黎
因為開槍就係想打人，所以guideline規定只要一開槍就要射晒彈夾以免被搶槍反殺
如果佢地配既係1911既係7發

人哋美國係咪黑警？叫你舉高雙手又唔舉，企埋牆又唔企，合法指令黎架，冇做多架，你拎香港果d非人道黎比？

屌你啦合法
香港市民都依法享有自由啦

Ernie係白人連聲都唔敢聲
Barkley係唯一一個敢講真話既人
好明顯佢想反問如果Doncic鬧Harrell nigger會點
句野都未講完，Shaq不斷插嘴there's no if there's no if
連野都唔俾Barkley講完，偽善到

樓上條on9仔未去過美國未係美國生活過就收皮啦
你以為D cops係咩 天使呀
我同你講全世界嘅police force都係一鳩樣咁仆街

Only black lives matter

如果調返轉講句black boy會點

咪偷換概念好冇？香港黑警指示係唔合理，所以我哋反抗
人哋d警察指示邊度唔合理？

直接送返歐洲

其實美國人係咪好鍾意做show? 唔滿意直接上街遊行投訴政府唔好？

嘩去過美國好威
屌你條傻鳩啦，我幾時話過佢哋係天使呀
成件事件黑人聽指示就冇事，就係咁簡單，有錯咩？咪拎香港黑警偷換概念，香港聽完都會有事

屌你老母唔係話咩去過美國好威 而係你根本就唔知情況係點就係到9up
美國警察就唔會濫權咩都跟足程序做? bullshit

班左膠真係痴撚柒線
條黑鬼首先拒捕掙扎
警察拔槍警告超過十秒仍然走去架車度
點撚知你係咪拎槍還拖?
屌點解美國班左膠可以咁撚痴線

條友真係冇腦唔係講笑

今次有曬片由頭拍到尾po

班黑鬼真係垃撚圾到
成個美國好彩得13.4%黑人,有76%白人
如果調番轉
中國應該可以3個月登陸美國

一單還一單,今次真係條nigga抵死

咁你就可以將唔聽警察指示合理化？你都on撚柒鳩

refund nba league pass
屌你老母 無mood 睇了 一堆雙重標準
send email 去屌柒nba

拔槍警告足十秒以上仍然唔聽走去架車到
即場格殺勿論完全合理
痴撚線點知你係咪拎槍還擊

NBA垃撚圾到
偽善到好撚噁心

最唔同一點係美國人有槍
隨時係車拎支大火力掃
到時話美國popo 做唔到野 底死？

係呀係呀你最撚有腦，個力架冇錯全部錯都係警察
請教翻你丫，你覺得點先可以避免呢d事再發生呀？
聽指示咪冇事囉屌你老母，你聽完都照比人咁做咪警察錯哂囉，你而家唔聽，屌埋你果份係咪好正常呀

exactly
唉見到美國啲左膠咁樣真係好撚傷心
當當世界第一強國

美國喎大佬咁樣打壓人地擺工點可能，一定係傾到和解

你要計埋左膠/大愛撚既比例先啱

唉唔知點解班左膠可以咁ON 9
BLM早排打死白人細路單野報都唔報
點解可以咁痴撚線
明明自己係白人
我唔撚係叫你去欺壓黑人wow
但而家比人踩到上心口照幫對家
咩玩法

拔槍警告左咁耐佢都行埋去
即場格殺勿論完全合理
痴撚線點知佢唔係要搶槍
支持警察嚴正執法

行出去即刻比人辣低

佢地有收人工學咩人杯葛罷工？你話做義工都話啫

熊仔餅有無武器係手?
個時沙係一拔槍即射尻佢,有無警告佢10秒?
香港仲要無槍權,平民根本唔會有槍
同美國呢單case既情況根本完全唔同

JJ Redick笑大陸人ching都無事啦

人地罷工威力高咁多

黑鬼點可以同手足比？
啲黑鬼有咩做唔出

駁唔到又偷換概念？

國際線廣傳：被射傷黑人Jacob Blake 承認當時佢係持刀

都廢撚事理你，冇撚腦

美國有黑人拒捕番車 被白警射咗7鎗 另外blm又燒到9彩

睇到呢個po既人可以追下呢個po，條力架又有前科喇，左膠今次諗住點兜？

虛偽到仆街 同啲女權撚一鳩樣

收嗲打波賺錢啦

公馬好波

"he had a knife in his possession" doesn't mean he is holding a knife
個標題係譯錯左
咁計佢本身都係赤手空拳準備上車拎刀隊人
咁用藍絲思維手足都係赤手空拳準備去搶槍
咁開槍係合情合理合法

當然好似上面某D會員諗法 覺得佢上車係要拎機槍掃射嘅話警察係要control佢
但第一 如果覺得佢上車係有risk 點解比佢慢慢行上車
第二 係咪要係背開7槍
我真係唔明點解有人睇完條片會覺得冇問題...
佢明明手上無野 一路都唔捉住佢 等佢開車門就開7槍 佢地個agenda到底係要control佢定係射鳩佢

第一，佢慢慢行上車之前已經指左佢幾秒，係警告黎，條友冇理姐
第二，佢唔即時開槍隨時有生命危險，同埋呢7槍唔似想攞佢命，條友冇生命危險

黑人有幾煩你唔係唔知，一陣搵孖葉鎖佢又比人煲大，佢d屋企人又係度，可能想比d空間大家？點知個力架唔合作，比人拎槍指幾秒都仲要去拎刀

同埋你唔係藍絲就好心咪用藍絲思維啦，情況根本就唔同，係都要搞到自己腦退化咁

//拔槍警告足十秒以上仍然唔聽走去架車到
即場格殺勿論完全合理
痴撚線點知你係咪拎槍還擊

我見到呢個留言以為呢到係藍絲論壇黎
sor

唔係姐係點解要用槍指一個unarmed嘅人先
如果覺得佢個人係有危險咪兩條友禁低佢 拎槍又唔control佢個目的係咩先 又拉遠左距離 又比佢慢慢行

7槍唔似想攞佢命就你話係就係啦

唔係冇前科，仲要肯定唔止一單
國情唔同處理方式就唔同，你個腦唔識變通你先係藍絲思維

一陣禁低左你班左膠咪一樣問點解unarmed要咁樣制服，咪撚兜啦

槍殺左啦

是但啦 NBA都係奶支
蝕死佢都好

轉播佢地罷打得唔得呀
可唔可以唔洗賠

七鎗都未死得
我都唔知係唔係過火

黑人大晒架

香港冇人叫公鹿 叫公馬

好多年無睇，唔想睇成班黑鬼

球星罷工差好遠 成個NBA既價值係建基於呢班player 仲要政治正確 最後一定係傾和解做啲門面野

唔好打 唔好出糧
工作人員慘，冇得出糧養家活口

好有性格啊，入波又唔見你咁落力

香港手足 記得乖乖聽警察話
人哋黑人憎差佬早你幾十年
我哋以家都唔聽啦 你叫人聽？
定係示威個俥佢叫你走你就走？

PUSH